牛仔 聽日要生性 升呀

揸緊隻 64786 三三牛F

揸緊54557 sor

咩位入

收市前

面神牛左

等緊 港女 上24000

跌落22000再講啦

吽吽吽

牛仔預打靶了, 夜期係咁插, 美期係咁升